今日第一次跳樓, 估唔到係咁...

我有二百幾萬輸左係毛記，我自以為咁樣已經有好多選擇，咁我今日咁岩經過ifc個度，咪上去望下，個經紀帶我續間介紹，一出𨋢，條走廊勁短，離邊邊勁近，好似黑木崖xxx

我之前去完其他地方旅行，住過民宿，villa，真係覺得香港樓係離哂地，高到上雲霄，個經紀仲不斷同我講，「無架啦，全香港都係咁，只會愈黎愈高」我覺得佢好自欺欺人，好似合理化依樣野咁，痴哂線

紅字為笑點